個個星期都嗌交

只係想呻下，拍拖兩年幾，基本上近幾個月開始經常嗌交

例如公司趕出貨，要我幫手聖誕有開一日工，聖誕後補返日假，一講完就怪我聖誕無得見，唔諗下幾時同佢食聖誕餐等等，又嗌過

其實有諗，打算聖誕前後去食，有一路say sorry，但可惜佢已經聽唔入耳

坦白講我聖誕要開工已經好灰，宜家嗌埋交仲灰

好後生?
唔係份份工都朝9晚5架喎
識著個輪班既咁點?
何況做服務業大時大節就係搵錢時間
咁都唔識諗就飛撚左佢啦

X1

你個名

係中point

明知當日見唔到就早啲安排早啲約人啦

啱啱先知

咁咪同佢講既同時約佢之後某一日去食咩咩咩囉
其實好多野態度好少少 成件事就會變返甜
佢都會識返體諒你 一人一步既啫

比啲心機 諗下驚喜就唔會鬧交啦

加入